男朋友想結婚後同奶奶一齊住

明明講好買樓結婚然後過兩日二人世界就生bb
點知而家話因為佢爸爸返左加拿大，
媽媽一個人係香港好寂莫要一齊住。
好心啦，幾十歲人仲要阻住個仔同新抱
仲要成日催我地生仔，你係到我地點生啊

摧兩個男人生仔又真係幾過份

我藍絲

住近d咪得lo

咁有趣老爺返奶奶唔返

其實如果你只生一個，第時都會好似你奶奶今日咁想黐住個仔

係囉，有病

我唔會囉，仔大仔世界架啦，已經提出過好多方案
我地多啲返去睇佢啊，佢住近啲啊etc
佢死都唔肯一定要一齊住，話怕個仔冇湯飲

首期你有冇份比？

喺屋企周圍瘋狂扑嘢，扑到佢尷尬走人為止

你痴線架？佢責任黎架喎